%% ---------------------------------------------------------------------------
%% titlepage.tex
%%
%% Title page
%%
%% ---------------------------------------------------------------------------

\thispagestyle{empty} 

\begin{center}

Instituto Tecnol\'ogico de Costa Rica \\
Escuela de Ingenier\'ia Electr\'onica


\par\vspace{20mm}

\includegraphics[scale=0.5]{logoTEC}

\par\vspace*{\fill}

{\LARGE\bf{\textsf{\scriptTitle}}}

\par\vspace*{\fill}

\scriptType \\ 
en cumplimiento de los requerimientos para optar por el grado académico de

Licenciatura en Ingenier\'ia Eletr\'onica \\

\par\vspace{20mm}

\scriptAuthor

\vspace*{\fill}

{\today}

\end{center}
\newpage 
\cleardoublepage  
